今日睇左兩集大熱既卡通片滅鬼之刃，劇情都幾悶

不過畫面就製作到一般卡通片唔會有既靚。

你識閪咩

動畫救咗漫畫，再加上近期jump冇大作

垃圾比人吹捧到

咁平淡既作品點解可以變大熱😂Ｒ爆頭

睇左漫畫頭幾話,設定唔係好特別,畫風麻麻,劇情都係好皇道
吸引唔到我追落去

其實好格硬嚟
次次都突然識出新招
完全冇學個過程咁

成套野就係個個鬥慘囉

睇咗一集，頂唔順

動畫畫面好靚。

識睇幾場打戲就ok

佢漫畫都賣到破晒紀錄。
一個星期百萬百萬咁黎。

修羅場

一拳超人完全屌打

你睇到第19集就會明點解動畫救左漫畫

OK啦

yes我睇咗兩分鐘就棄咗

啲水既特效幾好

Mk 仔為咗溝宅女先睇咋嘛，同Sao 一樣

自己一支公 ，又唔喺為埋堆有話題 就算撚數咪睇啦
嘥時間

00後鍾意睇

總有人係自命高清 覺得一般大熱既野唔好睇既

岩岩睇左第一集
動畫除左作畫靚之外，音樂都做到match返個場面
帶動到氣氛，老實講係幾好既

can't agree more

睇左你個post頭兩個字我都覺得你講d野好一般

利申：同樣覺得個故仔麻麻，不過起碼有由頭睇到尾

成日覺得女主日日含住情趣用品

眼神畫法根本係H漫人設

頭幾集真係悶架啵
不過後尾會好睇翻小小
不過係連登睇鬼滅=傻閪戇鳩仔

睇到善逸出霹靂一閃 再決定睇唔睇
之後好睇既仲有霹靂一閃·六連
同火之神神樂 圓舞

睇晒就知點解套野咁紅

龍珠一拳屌打

漫畫後尾打無限城先好睇

成套野係到善逸第一次出招先改觀
之後就到19集

動畫D動作特效行業頂尖。

建議你覺得悶唔好睇
講完

無慘變寄生獸

全部日文字咩漫畫黎？

One piece

睇動畫覺得套野幾好睇
睇埋漫畫頂唔順
d畫風 分鏡 打鬥好垃圾

個人覺得漫畫最終決戰打無慘爛到連ufotable都好難救得翻

我個人就唔係好識欣賞佢啲人設同埋浮世繪呢種畫風 覺得好撚柒

咩黎

鬼滅

我睇晒26集動畫都覺得冇乜嘢唔明點解咁紅，係得19集有個位做得好好，但之後繼續睇漫畫就明點解咁紅，由頭打到落尾，仲有啲權力遊戲嘅感覺。

真係動畫救咗同谷爆鬼滅既紀錄
漫畫本身唔算好突出，最多唔腰斬

同理，都有人因為hit先追。
你諗下幾多睇鬼滅既人本身係無睇開漫畫動畫

套野用cg係用得幾好，但好似冇咩人講

利申作為劇情廚都係無感

jump冇大作係重點